返新工第一日比人叫放工去公司party會唔會去

：唔去，痴線第一日就搞d咁既野 同d人又未熟 去到咪又dead air on99齋坐 同賣笑 重要比會問長問短咁起底

： 去，人地叫到唔通唔去咩，鳩坐咪鳩坐囉

連登仔你點睇？

你自己本身個諗法都係鳩坐
咁仲去黎做乜鳩

同d人都未熟 可以有咩做

比完正負評 可唔可以講下睇法

識女同事

對女同事完全無興趣

未熟就仲更加要借呢個機會認識下班新同事啦